{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015698",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Theory/GM0023020109073/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Classic Leopard Slip Skirt - Natural"
    },
    "text": "ブランド「Theory」のメーカーはTHEORYです。 商品番号はSS23 / TF3227S04Aです。 このスカートはヒョウ柄パターンが特徴で、ミディアム丈でデザインされています。 なめらかなリサイクルポリエステル素材を使用し、ベーシックで多彩なスタイリングが可能です。 スカートの素材は表地がポリエステル100%、裏地はポリエステル100%です。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。 また、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートのブランドは誰ですか？",
            "answer": "ブランド「Theory」のメーカーはTHEORYです。"
        },
        {
            "question": "このスカートの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS23 / TF3227S04Aです。"
        },
        {
            "question": "このスカートの特徴は何ですか？",
            "answer": "このスカートはヒョウ柄パターンが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このスカートの丈はどのくらいですか？",
            "answer": "このスカートはミディアム丈でデザインされています。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このスカートはなめらかなリサイクルポリエステル素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このスカートの表地と裏地の素材は何ですか？",
            "answer": "このスカートの表地はポリエステル100%、裏地はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このスカートは水に濡れたり汗がつくとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このスカートの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このスカートは火気に注意する必要がありますか？",
            "answer": "火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 429
    }
}